HKU Macll

大家覺得Hku 中文ma 點？
有冇讀緊嘅巴絲分享下？

求各位巴絲比下意見

想報，想問洗唔洗interview?

細佬讀過佢話除咗同學bitchy冇其他問題
唔洗interview,直報直入

本身報左cu 未有回音，諗緊好冇報hku

利申：本科非三大 冇first hon

學到嘢嘛？

我非中文系，收左港大offer，唔洗in就收左

中大同樣冇回音

你cu幾時in我十二月尾，但同期in有人已經有offer

Btw想問下，你報hku係咪同樣都要兩個referee ?

我第一輪11月就in左，人地隔一個星期就有offer，我估bye bye得啦
Hku都係兩個，自己send俾referee，叫佢地填完send返俾department

有冇打去cu問下呀？
我見online application 個status仲未轉「rejected」
諗住聽朝打去問下

問左啦hi，佢就話一路出緊，唔會電話講到你知咩情況，就算reject都要到四月先會reject，要一直吊住我

唉 我同期in嗰啲今日都收到offer
我都應該bye bye

非中文本科唔收

MA有錢就得啦

反而想知有冇報左hku中文ma但唔收嘅例子

應該唔多，通常我聽到都直入

打左去問，佢話一個推薦人都得
咁我報埋了

Hku好快手，收就好快知

想問多樣，交左報名費仲可唔可以改推薦人資料？
因為而家得一個prof係confirm 咗，
淨係嗰個未覆我email ,
我可唔可以之後再加返個？

想問多樣，交左報名費仲可唔可以改推薦人資料？
因為而家得一個prof係confirm 咗，
另外一個未覆我email ,
我可唔可以之後再加多個？

打去office問啦

聽日會啊，多口問埋咋

打完電話再補email
應該冇問題

有冇巴絲講下有咩評價
Hku中文ma係咪真係垃圾

今日交晒野推薦信都交埋
希望收到email

一定有好消息！

留名

仲有冇人讀

樓主今年報咗？

Yes

你有消息未啊？之前佢send封email俾我話處理緊之後就無聲氣

收左offer啦，你幾時報？

11月報

Macll中文碩士喎，巴有冇搞錯另一科？

係啊，無搞錯介唔介意講下幾時收offer?

12月尾收的

佢用咗department嘅email出左個類似unofficial Notification，話之後registry 會再出個Official 嘅

我都岩岩報左 知唔知幾耐左右會出result

我隔大概兩星期就收offer

其實巴唔使咁擔心，佢派offer到四月，啲人成日話hku中文冇人讀，所以一定有機嘅

希望做到同學

我apply完隔左幾日先upload supporting doc 唔知會唔會遲
好心急個fd已經收到中大offer

唉我中大衰左，有中大我都想去

我無apple中大 太遠
你係咪會要個offer

Apply

有冇人報BU?
你地係想做老師？

做緊希望hku cu是但一間收

冇cu咪要hku

原來hku都要兩星期
我上星期五收到個email 係receipt of application
到而家未收到第二封email ，本身仲驚緊

要寫論文

巴打讀緊？

聖誕前apply，而家仲等緊result
btw早幾日email叫我交public exam result slips

利申：ug hku，非中文，second low

你之前冇upload？我交齊所以好快

你隔離taught master post問我幾時報，喱到答你
我十二月中報，十二月尾收offer

我淨係upload左UG同第一個master個transcript，諗住無人會理CE AL成績

謝絲打，希望同絲打做到同學

你點解想讀嘅

離開漢字文化圈前還個心願

巴有冇報埋cu

無啊，鍾意hku macll個course structure多d，同埋中大個location好唔就腳

我都冇交

你地online冇交soft copy?

有，但無交public exam, 我交左u既cert同transcript

巴打UG都係非中文major？

非中文但都有少少關連

你呢？

收到offer

恭喜, 我應該收得皮

可能補左資料會有消息呢

你ug hku，應該有機嘅

多謝絲大同樓上巴打, 2nd low真係難入d

你ug同master都非文科？

ug socsc
master 文科但非語文

佢個大綱係咁寫
因為冇諗法 所以冇報

想問下推薦信係點交？
Prof寫左碑我，係咪自己upload 上去就得

你報左名之後佢另外有份form要推薦人填，prof填完send返俾department

你幾時報？
我冇交公開試成績 本身ug讀中文

我1月頭報
公開試成績我都冇交

Ching介唔介意私底下交流下？
我12月中尾都報左，
宜家都未有回音。

hilifeisshit
Can find me also

可以呀 你tg?

呢科收好多人架
基本上undergrade係八大中文系就收

chung228582

想問下通常呢科收完第一封Application Notification email
封email話recommended to be given an offer
係咪等於已經收到offer？
通常收完第一封email之後幾耐先會收到第二封？？
無in直入硬係覺得有d不安

想問宜家收到未啊？？安已不

我未收到⋯⋯本身教緊書+中文本科都未有⋯⋯
可能真係ug成績太差

一個月內就有

我上星期交齊文件，教左書四年，非三大grad，讀教育出身，今年另一個degree grad，如無意外應該first hon grad唔知幾時會收到offer，或者係收唔收到，好緊張

姐係教院 直接講啦

聽講band1中學prefer三大grad再補pgde
多過教院一個五年制degree
利申做緊band1中學

Ug讀中文？

ug係中文li個因素真係好關鍵

Ug唔係中文應該好難會收

Hello 絲打我都係收到given a conditional offer ,係咪姐係收左，感覺好唔真實

清，poly教中文

cu教中文

咁你仲簡hku????

介唔介意講下你幾時交哂野呀？你係未grad?